# Controles

## Vitesse

- T : Pause
- Y : Vitesse très lente
- U : Vitesse lente
- I : Vitesse rapide
- O : Vitesse très rapide
- P : Augmenter la vitesse de 1
- M : Réduire la vitesse de 1
- K : Réduire la vitesse de 60 par seconde
- L : Augmenter la vitesse de 60 par seconde.

## Generation

- Retour chariot : Vide
- Espace : Couleur aléatoires
- Entrée : Cases noires et Blanches aléatoires
- Clic Gauche : Placer des cases blanches
- Clic Droit : Placer des cases noires

## Affichage

- F1 : Afficher / Cacher les infos de debug.

Note : La grille est à la taille de l'écran.

